其實engine係咪真係咁難

我知真係好難 所以外國個啲最top先讀到
咁連對於最top個班都係好難 所以對於香港讀個班邊緣分嘅人咪相對地好撚難囉
如果香港讀醫個班去讀engine 會唔會相對地冇咁難呢
啲N展毒撚日日叫春話乜都唔明 會唔會只係佢地太廢
利申N展仔

有冇N展仔IT狗入黎吠兩句

淨係識計數實唔難架
最難係application，點樣將啲concept同theory應用返出黎係好難

讀完出黎就發現工程講既唔係工程
係玩手段

巴打好似有啲經歷咁
more

問題就係隔離啲毒撚同學仔普通數都計唔撚掂
application 佢連讀緊咩都唔知

樓主, 做狗辛唔辛苦?

UG要過關唔難
但要明晒concept 就好難

原來外國最top先讀到
我同個加拿大frd話讀engine唔怪得佢好羨慕咁

美國名牌大學嘅engine科SAT收分拍得住medicine，
專攻engine麻省理工排名係高等院校之首，但係香港就淪為低收分低收入學科。

香港n展科開到周街都係 civil係外國地位拍得上醫生 但係香港 13分就做到civil 畸形社會

鳩up，發達國家起好晒重玩咩civil，你估好似港共要送錢、中共要刷gdp日日起完又拆拆完又起咩，其他engine先係好啲

Civil 玩research 都係搞material 果d野 姐係去番material science
見個civil fd 做research 都係玩material
傳統起樓果d無乜research 做
利：9up non civil

邊到13分civil咗正？

cu engine 16就入到

香港教數最唔好嘅地方係
開個maths堂俾你扔一堆野俾你
又唔講你實際理解上有冇咩應用

e.g.
無啦啦叫你學d/in
又唔會有人用距離/速度/加速 with respect to 時間
呢個咁好嘅例子
去話俾你聽d/d兩次，in/in兩次係有咩用

個垃圾a.maths阿sir淨係識講limit tends to 0
然後又喺度畫返本書個解釋
喺度切切切
切你老味咩
睇本書睇得明洗撚上堂

我估佢講緊ive hd

我都覺得係 明要點做就容易
明點解要做就好難 讀完pass埋都唔知點解要學

ive civil hd一定唔止收13分

識人14定15分讀緊
差唔多啦

睇下咩數
展數多數最好要有engineering meaning
有d engine math 搵數佬教
教到勁抽象
當然engine 人讀讀數最好都知個proof 但唔洗太深入
識用 用到 做到research 有performance 就夠

十個有九個讀數都唔知微積分都唔知點應用架啦

真係做工程設計係好難
可以做到提高效率同節省資源
但香港嗰d 設計全部都係抄返黎
全部都over overdesign 就唔難

12呀

基本上有手有腳就收

聽講冇考dse都入到

點解連登校園台咁多engine人

個個都神科半神科你先驚...

d一次搵maxima
d兩次搵reflection point算唔算應用

成日撈亂

香港果啲根本就無design過 A字頭嘅公司求求其其出完tender就拎落地盤起
去到起時先發現個design錯完全無可能做到

外國d 電子 同工業 真係諗點慳cost 做幾多kk 件
點將件野慳1蚊 或者整個assembly 慳到時間
一件慳2秒 1kk件 條數就好襟計

但香港讀呢兩科收分低收垃圾都算
最慘係 未畢業已經諗考龜考ACO

想識多d讀文科既人

在外國，industrial engineering 係神科，
在香港，industrial engineering 係水泡

香港以前AL有科叫applied math, 正正係教學生點樣將d高等數學應用到日常生活中

stat真係教你一個population點樣拎data先有代表性, 同正確率有幾多
ode除左計速度,仲會有少少non-linear system既互動
vector係engine就直頭係最基本既數
numerical會教taylor, physics最常用既estimation method

上到大學最常既用數仲有linear algebra, complex number(fourier transform), 如果你數底唔好基本上工程野都唔會特別好

毒撚登

mech仔表示好頹

science難啲
唔使數都可以屌打你

利申：溫緊organic chem

淺到仆街

後門狗 好打極有限

連登最多n展仔

讀醫個班應該一個SEM 讀得晒4年課程

政治工程

你做嗰陣時係個操作啫
點解d一次係maxima?
點解d兩次係reflection point?
你齋計，明其實做緊咩咩？

搵個波
掟上天落返黎
拍埋片
慢動作重播
已經plot到3張圖出黎慢慢講
就算中四physics又好，最簡單嘅d/in嘅概念
已經解釋晒

樓主讀下就知
其實好l簡單
走堂+考試唔使溫書 都輕鬆first hon

冇物理/數學咁講天份掛
但workload邊個多d就唔知

風 地震 泥 大把野做。

每屆唔過3成人準時畢業

唔係你估engine易讀